國安法立法後，警隊做埋黨衛軍，連登仔一直憧憬既黑警變condom去咗邊？

係咪同流浮山刀手一樣命運

蒙古內人黨
新彊白克力

呢個世界有報應嘅 時辰未到姐